假如林鄭當選，會唔會好快就有人懷念CY?

懷念CY❤️

林鄭有名你叫"好打得"

以港柒嘅金魚記憶
會

7月2日已經要懷念CY

懷念爺爺

懷念董伯伯